電話飛綫

係某地方,
A電話收唔到電話
B電話收到電話
如果A飛綫去B, 咁我收唔收到人地打A既電話?

人地A同B飛線 關鳩你事咩

我就係自己收唔到電話, 想買多張儲值卡飛綫聽電話